本人之前打999 為報案中心職員打氣後，現被控不斷打電話罪

屌

戇鳩

因為你唔係明星囉碌柒
又冇拍片

0/10

你打翻999過去同佢地解釋返 應該會原諒你

你打幾多個先叫不斷

80,諗住全office 都有機會

你打去同佢地講左d咩野

我：你編號係幾多？ (如果重覆就cut 線）
想同你講聲加油牙，拜拜

醫護壓力爆煲 醫管局電郵通知前線 已找名人拍片為醫護「加油打氣」

呢單？

有無打俾破產官